有冇人睇到喊

認真自己冇去到前線 但見住一個又一個香港人為咗守護自己嘅屋企而倒下 吐曬血 嗰下真係好心up 亦到好憎自己無能為力。。。
多謝大家... 各位有發聲嘅人 各位有位抗爭嘅人

今日喊左好多次
然後老母問我抽離下得唔得，話佢地冇做錯野會有人打佢地咩

今日眼濕濕咗幾次，見到班後生咁樣俾班黑警搞

星期日喊到宜家

我都係 屋企人同自己政見對立 除咗宣傳 推post 之外都有野可以做到 日日都聽到佢哋係度講政府啱 警察可憐 真係好心痛 點解佢哋睇唔清

佢地安穩得太耐喇
個個事不關己咁

唉 明明大家都係同一個家 同一個香港 點解就有人分唔清大是大非 唔通要等到有被人送中先識醒 ???

到時送中,佢地都會話抵死

罪有應得

928喊到依家

好心酸
明明係出黎想要保住香港
乜武器都冇
但係就俾人當暴徒咁又打又鬧

最想喊係我有個fd 知道我都有去金鐘
中左兩次催淚彈之後
仲即刻打黎問我係邊同有冇事
一聽到差啲想喊

諗到咁多學生企出黎 但同時好多人照常返工返學仲屌鳩我地既時候

照常返工返學冇問題呀 大家情況唔同，抗爭嘅手法唔同 但係聽到人屌出嚟上街嘅人就真係好嬲 你咩都唔做就算啦 仲要屌鳩人